三十一年前 鄰國武裝罪犯屠殺追求改革既公民

三十一年前 鄰國一群沒有火力武裝 追求改革既公民 正於木犀地橋阻截有重武器既罪犯
佢地用三輛無軌電車同行人路磚碎塊築起路障
罪犯已經開始左用催淚彈 並開天開槍 公民正以石塊還擊

此時距離罪犯開槍屠殺公民 尚餘大約三十分鐘

CCTVB維穩再現 再次喺YouTube上面打壓手足頻道

面對國安法，香港人何去何從？

手巴

鄰國公民無遮 無豬嘴 無頭盔 無瑜加帶 無国屍盾
佢地只係用肉身組成陣地 後排既堀磚碎磚 前排掟磚 再遠啲有人用車仔同貨車運更多大型磚石過黎

此時距離罪犯開槍屠殺公民 尚餘大約十分鐘

大約十點 鄰國配備裝甲車 號稱二十七軍既罪犯 係木犀地橋強行突破 同時有組織咁向公民掃射 展開屠殺

公民多人中彈倒下 其餘人邊跑走邊指控屠殺犯為「法西斯」「殺人犯」
佢地走入樓同樓中間既巷仔 同埋公園既樹叢
屠殺犯並無展開追捕 無開車撞埋去 而係直接向有口號既位置有組織地掃射
每處以十以百計既公民 倒於血泊中

推！

毋忘64

大約十點半 木犀地既罪犯暫停推進
因為公民製造左着緊火既電車路障 武裝屠殺犯正在清理
製造呢啲路障既公民 一個鐘前佢地仲活生生係橋到同罪犯對峙 仲係黑夜中係催淚氣體中頂硬上 可能一邊流緊眼淚鼻涕 一邊掟緊石仔

此時武裝屠殺犯仍然係到掃射 附近矮樓食花生既支豚都有部分中槍身亡